Hi 淡友（925）

誤中
牛gel日日賺

牛gel 牛牛gel

我2月轉左工就收皮

跌到飛天

唔可以比牛皮熊得逞
星期三我地要搵三大散戶入市
千升大奇跡日

升到停唔到

收到風，星期三千升

唉我個幾萬蚊牛牛 想針

邊個救到我地

救命呀

佢封關咪頂得住 佢唔封外資都會先沽走場

期結大戶實托番上去唔比我呢啲跟風老散賺

美股會唔會v呢
好緊張

全世界都有肺炎
點v得上

我發覺我呢幾年一將強姦金由保本轉返出港女就會大跌

可唔可以叫d mpf fund佬all in 7500

死人銀聯佢有美國股票買我唔洗咁慘

美女陣間V彈大升500點

900啦 上返293

廣東防疫手冊已經列明全香港各區嘅醫療資料

道指準備v

直接到位

登登

adr -1177

超巨棍爆上
似有好新聞

睇港女表現

Weekend ig chok得好勁,好少見

今晚道指如果跌少過250已經等於牛軍贏左場細仗

無事啦，升返啦

等睇大針

港女岩岩5分鐘升200

老美跌IG升

都話最盡開275
270真係超現實

改變唔到星期三千跌事實

劍指2萬6

巨棍

IG就轉燈倒升
一棍上300

大奇蹟日

突然升到咁
似有春江鴨

唔開市係咁

咩話？ 恆指倒升？哈哈

佢地星期三見到港股平開將會懷疑人生

扮傻姐根本個個老江湖黎

道指今晚倒升格

都幾可肯定

道指想玩即日補裂口？

巨棍跌

咁樣低開 都拗腰升上去
痴撚線公司

今日就衝ATH比你睇

咁樣硬屈上三舊我就唔信無大利好消息

如果唔開市咪唔會千跌

We are in very close communication with China concerning the virus. Very few cases reported in USA, but strongly on watch. We have offered China and President Xi any help that is necessary. Our experts are extraordinary!

肥侵啱啱加咗倉，睇路喇

老美升緊400點
星期三一定係千升

牛軍又贏

你個燈制壞左？

WHY RISE

跌800＞升50
星期三開281

道指真係好癲
跌幾多都V彈得番上去
完全無人沽貨

世紀偉大發明 上海發明出抗病毒噴劑，可用於新型冠狀病毒肺炎

熊軍molamola

係囉 跌唔落

今次支爆後真係要all in美股
侵侵連任之後美股起碼牛多4年

慢慢收復失地

無行過 睇到我以為轉返綠燈

港股起碼跌4%，阿里美股價比星期五港股價跌左7.5%,

衝擊dl

冷靜幾日開市又上返270引牛，再跌到266震牛，先爆上330

千辛萬苦跌100點
5分鐘就一棍升番哂

又一大棍上
完全跌唔落

好chok

400點都叫跌唔落

ADR-900

ADR Proportional HSI Index1
Last26,890 -

入熊數錢星期三all in

痴線。。。 放假前聽 專家話 上三萬點嗰班不得好死
真係屍橫遍野

重組句子。。。

嗰班專家 不得好死 話 上三萬點，
放假前聽佢買
真係屍橫遍野

清算
蘋果日報 所有專家所有大行
所有2萬9叫人買貨嘅人
所有股評人

除咗
溫鋼城
美林

網上大把叫人做Call

279上星期尾市追左牛 點部署

散戶不嬲都唔識正常
嗰班名校畢業每個月讀幾十萬人工嘅食屎呀

我同隨巴 一兩星期前 放貨嗰陣
叫人小心
同
挪亞方舟 條茂利一樣
………

佢揼緊挪亞方舟
個個指住佢狂笑
我就好似天父咁
一兩句 聖旨 後afk
佢就真係慘
落手落腳

我明 我28200做淡夾到上29200 差廿零點比卷商斬

佢冇聽天父講 嘅方法 整羅亞方舟
怪得邊個

me267牛....

五斗巴 恭喜發財

排ifc, 拎利是錢食緊最後早餐

可以見識咩叫打靶

應該冇事既。。。
黑期跌緊百幾點姐。。。

嘻嘻.......

邊度仲有口罩買

仲有冇牛GEL

道期升百幾
我係唔會驚你熊軍

又多1300人

早兩日日本城翻左貸

買唔到呀

我及時睇到連登 買到兩盒

citi 個差價真係。。

好好彩其實我喺卓悅買到兩包
但比女朋友攞左去比世伯伯母用

318點

你既地位sosad

佢淡定話過年後都一定買到咖啦

咁易氹嘅你

行左幾間都賣晒了

兩個鐘乜都賣曬喇

佢自己攞左去不過佢話要比 點都比咖啦

跑緊

waitbinc

重有沈大師條癲佬都叫人新年前走貨

係真既話牛軍唔驚啦
熊軍要死

屌你老母唔好啊
唔開市有咩做

上次又係個市係正啲低位傳啲垃圾謠言呃鳩傻仔啲貨

有傻仔信就得喇

好似未試過期指結算個市唔開，好想睇下會點

強制279結

大芋都未轉晒倉就要結算

一日新增1200宗
痴撚線

乜嘢藥房開咗咩

淨係湖北1200宗
全國計近1700宗...

聽日牛軍點算

聽日再新增3000宗
牛軍就唔洗部署啦

283嗰日真係比我講中左
係最後逃生門

283又未算最後嘅，上星期五先係最後

好多牛皮熊

我吉倉架，等聽日買平貨

牛軍仲有2個希望
第一，今日老美彈番300-400
IG 可借勢上番274
第二，唔知大家有無經歷過0915 IG大幅調整跟番期指
例如0910 IG仲跌緊1000, 期指係可以開跌500
跟住IG 0915會有一棍突然升500跟番期指
所以IG跌幾多都好
始終期指開先確實

仲有最重要因素
我呢啲傻散重倉put
大戶邊會咁易比我執800點

佢都傻既，愈遲開跌得仲多
不過今個月果d就強制結⋯
買左下月就fat

真係見過8點幾仲係-1100
9:15 -100

無事啦，道指期貨升返，恆指都有希望

未出，都未到三幻

又點?
一開都270，破哂位，下望220

好撚on9喎咁
我兩張put要蝕住結

220你唔好話180

18000見

比你快過我添

牛軍必勝
等到所有事完結後先開返

7月先開市

日本城收銀寸過碼頭咕喱
唔該仲有無口罩
賣哂
幾時會翻貨
岩岩先開鋪咋(已經開左20 mins)
...

樓下嗰個姐姐幾好態度喎
佢叫我聽朝再過去問

佢試吓停
到時開番就唔止跌1000咁少

港股昨停市「撞正」期指結算日，港交所(00388)宣布期指結算會順延一天到今日進行。該所解釋，股票期權有關規則列明，九月到期股票期權，需順延一天行使，為了令參與者在其他衍生產品組合，如指數期貨、指數期權及股票期貨等，不會出現錯配，及進行對沖，昨早在得到證監會同意後，決定同樣將指數期貨、指數期權及股票期貨的最後結算順延一日，並強調這是對市場最公平的做法。不過，不少散戶卻在網上「發牢騷」，不滿要額外多捱一天風險。

睇嚟天都諗住救牛軍
等待大奇蹟日

我都有即月long put
博佢星期三開至少一日半日走左先
今個月交易得番2日

遲一日就多一日希望

不如等到千升先開市啦

你真膠定假膠，2011年架

係開先好呀😂開1分鐘都好

只準升 唔準跌

delay woo

比恐懼蒙蔽雙眼

G持

過撚左期結日
一跌跌仲多呀
班牛軍真係傻撚左上腦

All in put 係正確既路

有無熊軍係咁既心態

開市最盡跌500

1987 年停完巿之後點

唔好咁啦
268啦
諗下有咩方法應對仲好啦

政府宣布公務員唔使番工
準備停市了

牛gel得

有救了

仲有好多金融機構，會唔會跌2000

低調啲穩陣

強制期結280
我啲期權金total loss

停市邊有得跌
強制期結
輸哂啦
牛gel 牛牛gel

不怕！有政府，有政府不怕！年年有今日！相信政府！

熊軍諗定去邊到CALL G未

熊軍去武漢啦

牛軍就留返係屋企打丁算喇

最壞結果
停市到下星期一開返
所有一月futures options 根據一月廿四日價格進行結算

係既話我肯定最少20+牛軍上返水

我啲put Total loss
mola mola

之後跌得仲勁d人會驚

美期
IG大棍爆上
大戶收到風

冇事啦

牛軍集氣，聽日升1000點

我啲put

PTU巴你揸牛定熊定雙開

佢只會揸羸果面

上個post 咪講左Long put

Ok 今晚開28888

我揸280Put不過覺得最多得300點食

熊仔陪你

put

我不嬲好保守，我估道指今日290收市

保守極都296啦

我仲想講係含指

等收錢

熊軍GEL哂

大船必沉

聽日點先開唔到市...

道期大棍上 聽日開272

short put 左hsi 1 月既朋友準備多贏777

put 左一月既 唔好意思

聽日死緊 有正股倉

重未夠多人，要當牛軍死忠都變成熊軍ge時候就係千升之日

吊美股大sing
又miss左買貨機會

美期升到140
玩撚猿

大戶又震走散戶呃貨。。。

Call until zero

聽日升定跌呢

美期反彈啦

聽日照開市

直頭升災
利申唔平d沽

期結先黎停市畀人屌到仆街

聽日係咪會有政治造市

聽日見真章

學你講停三日, 返24號期結大芋實亂晒算盤, 依家照開大芋仲有得度下點玩

一陣政府介入點算

以後學上證咁，准升唔准跌

宜家到我驚

你幾時有冇介入過既錯覺？

一係大芋照邊硬托邊轉倉, 一係托唔住沽埋一份千跌

利申: 9up

我諗起公佈 800萬1 成按前兩日，地產股升到上天花板.....

托市冇咩意思，即係比人走而自己硬食堆貨

除非堆 MPF 基金、月供收到高度指示要不問價入貨

傻牛仲J美期bb

睇大戶打交

傻淡gg啦 大戶炒美股冇事 死守 272 夾上280 期結

但調番轉諗
係人都知下個月一定會跌
肯定個個都買熊
但大戶會咁好心整冧個市益街坊?

美股今晚似想升番400-500

可能連大戶都人踩人 同傻散一齊沽？
大戶傻散connected

係信心問題

幾年前，大陸拘捕惡意沽空 + 冇利好點消息唔比人復牌。

聽日、後日，甚至往後拓托都唔係問題
但如果你摧毀佐投資者信心
冇人願意入貨 = 以後冇得玩

即係你要托，fine, 我咪平正股倉。你咪推到上30000點、總有人會跟。

爆升喎，無事啦

公仔都即刻唔同哂

ig仲係2幻7
阻止唔到聽日千跌

Kfc 都唔夠叫喎老闆

睇下今晚老美如何救牛軍最後機會

A股唔知會唔會開市, 如果開市可能秒跌停牌收市

有留意, 得幾個叫人唔好買...

聽日想跌幾多？

岩岩想登入永明個強積金戶口改 setting, 比佢屈我登入錯誤

聽日開市不問價追沽

無事啦無事啦 升番晒喇

美股尋日跌450
而家先回200
點爆升呀

再講，可能係亞洲香港錢搬去美股咋

4點半柒婆記者會

疫情受控！

應該講番公務員安排
同埋停課？

點救呀，老美升港股又唔一定跟，老美跌港股就跌得更慘烈

睇月線圖就知要落27000之後萬升

IG又升返曬 冇事啦 聽日高開200

仲升乜鬼 有得升好走
社區爆發係遲早既事 我就唔撚信個d疑似病例全撚部都係外地傳入黎
只要一宣佈本地人傳人個案就仆街

屌,仲有人睇升
連公務員都唔停工
政府部門都停止運作
升乜鳩

1630 777記者會

不如平開好嘛

super

IG -800＞-60
驚咩

聽日一定🐄🌱☘🌿

真

7婆一準備出黎
IG又插穿269

開市跌800
收市跌2000

我都試過,要reset

佢又9up 了...........

777 一路講 ig 一路跌

我頭仲FF宣布封關聽日千升

今晚老美升500

skr

冇新增個案
千升ready!

美期就倒跌啦

聯防聯控 又羸

太多出名燈的人同船， 驚反艇沉沒。

媽咪麵單施守住條牛軍唯一退路

就快轉燈

硬好硬淡都必輸

棍升

ig 268 聽日應該開273-274都有可能

暴升

神預

如果聽日跌一千點，買唔買牛博反彈好

我過檔跟佢去炒fx好了

真心起碼落到250先好搏

我而家replay 先睇到

仲有冇貼左 即入钱

穿硬270啦 開市入牛搏反彈啦

TVB 個記者好勇敢

竟然有得回？！

4點重新計過

中生制藥 石藥集團 東陽光藥 中國中藥

呢推聽日有無得短炒？

AO升10％你衝唔衝入去

沽GBP/USD

跌唔落

托幾廿點咗咁荀

大爆升

一早炒緊啦

衝爆佢，武漢肺炎起碼要搞多2個月

逆市求生

屌啦星又跌多一百點

有無真牛軍係到！
召喚兄弟

淡定有錢剩

正：牛軍
負：熊軍

統計下幾多牛軍中伏

P牌比唔到
利申真牛軍

今晚老美救唔救到牛軍

沽張道等轉燈

Call me? Found a good place jump?

唔會有熊軍投囉

美女肯定升到500點

牛軍真兄弟們諗住點部署

上面果班全部牛皮熊 真牛冇幾多個

weekend ig 大棍升 到底升咩

唔信我真牛就算, 平常心

冇事既

我都係真牛軍，跳樓

我全部現貨唔會死但有排坐，基本上已經預左今年無運行
落到22000會再溝

近牛應該一開市直接啪左

跟buster

好兄弟 拍住上

你P圖改走個2字前面個-號同紅色變藍色扮好倉

大家都發大財

gallery成百張咁嘅圖
好倉又得淡倉又得
彈出彈入

728本身有貨，所以做SC收住期權金先
SP係想再加碼

得我一個真心信今日美女彈500點
聽日淡淡受死

真心咩

真係會到22000咩驚鬼咩

我睇777點
進取啲

玩撚完
手持下月long call無眼睇

好友必勝
淡淡食人血饅頭

頂多咪255-260

咩位

聽日HSI 跌幾多點

最多500

巴打兩張sp好大機變深入價內

升

聽日保守估計一開就跌900-1000
收市就收窄少少跌800左右

巴打你仲後生....
真心聽日265走唔甩
我煩緊好唔好long張6月put對沖下

快D扑暈自己

無啦 我真心信頭先777宣布封關千升
依家再跌多啲就有

ig都信，巴打第一日玩？
聽日你會見到恒指綠燈

Still ok既，換算返即是均價27500買55萬蚊2800

又大棍

道期落緊

上返曬

聽日先係開始。。。
錢財身外物。。。
返工放工嗰下先恐怖（ 雖然唔關我事）
死唔去， 未來捐多啲錢幫多啲人（ 幫都有幫，始終捐錢少）

聽日禁曬啲錢 用曬專登去中招再傳俾林鄭

未埋到佢身
已經比黑警抬上天台

期結收26960 開始會每點輸10蚊

基本上無理解錯，不過如果計開始蝕其實係27200-204＝26996先開始入肉

其實我地會話揸一張期，係因為我地係交易緊張期貨合約
你可以用「你張SP272」去代替個野字

26960係27200-204-手續費嘅結果？
同埋期權係跟期指定現貨結算？

26996。我計錯數

期指

明哂thx
今日又學多樣野
怪唔之啲輪成日話咩有爆炸力 就係講呢樣野

即月期權等於末日輪

Short put 幾時可以賣翻出去？

聽日請假認真部署+繼續自我隔離

好悶的。。。我日日咁過你可想而知。。。

大家聽朝有咩操作?

睇下收市咩料先

我諗我會想做下義工
好耐冇做過了

all in近牛?

等10點

何必去賭

有呀，不過間嘢太多覺醒嘅廢老（自己估乜係覺醒）
好多活動都停了

我記得我買車嘅第2日喺車上睇住恒指由－幾百到－千幾。。。
好似係史上最勁嘅1日

咪黐線，人踩人之下冇分析的，只有cash is king

其實好事。。。股票上。。。

冇買嘢嘅人有福了

睇太監，佢會整死sailormoon
之後sailormoon 會又瞓返
當佢真係冚家x到4月5月，
咁即2020年只有2大次機會牛
之後1 2 年sailormoon 先死，
即發達仲有2年

不過今波有社會分裂，廢炎，失業，人踩人之下
唔估啦。。。

大般巴 有機 嘗試食1隻 超級肥熊

期權期指其實結算都係睇恆指現貨

而且可以互相組合，例如我張SP272 如果真係非常唔睇好，咁我只要跌穿26996之前沽張期cover返就無事（由26696開始輸既張沽期會贏返）

Btw 真心既話首先無可能跌到零先
其次係其實我有能力full pay現貨，不過有平價槓桿無理由唔用
之所以用SP主要係因為我都怕高位接貨，依家比起28400左右直接＋1已經輸少好多

ig升返晒 冇事啦

你係有心學我咁做
咁你唔好買啲細價股
大大粒嘅 大大粒嘅一年半載之後賺double 起碼

all in 咗 1093 石藥 應如何部署

依家已經唔係考眼光嘅時候
理論上可以話點樣發國難財嘅時候

幾時都可以平倉，而依家你見到負數係輸引伸波幅
要坐去到結算日先會無哂時間值

之前咪畀咗一大咋。。位置，如果到嗰啲位（4 5 6 月）
（ 嗰班術數佬都係咁講五月份六月份）（ 佢係同我之前計法一模一樣）
去到唔知乜嘢罪行條例嗰條線
有 有錢借錢有樓劏咗層樓買牛大隻股
半年返三四倍

你發唔發到達睇今年
我睇真係發生我可賺至少10倍

唔知的，本來係水尾。。。而家變概念
只可講，一話冇廢炎之後 1000000%處理佢

係咪要聽朝開市即走

又大爆升

係咪即係保證金增加?

梗係入貨啦

聽日開始分段入貨，呢轉跌極最多咪24000左右

冇事啦
［支爆夢碎？］鍾南山：肺炎疫情一周內搞掂！

熊g 嘅 聽日點部署 食唔食餬

比我食到單日千跌會平一半，另一半由佢free fall+買入價止蝕

今次掂
劍指三萬八

但係應該仲有好多人未減持喎，技街啱啱先短線轉差

穩陣就先食一半，進取反而加多一半

主要係單日千跌真係會驚大奇蹟反彈
真係加既話都應該反彈完先加

我估計既話，如果你好肯定10日內會到260既話
咁你用long put270果舊錢全數換lp260杆桿應該會大兩倍左右。但如果月尾先到260你就total loss

但如果你只係預計下個月會跌到260，咁Lp 270你就可以穩賺1000點

取其中位可以考慮266/264左右會安全點

升返喇 冇事喇

cap水股都買，送錢比人地封利是咁好人

屌

理論上係266, 但前題係要LP270既錢可以盡數換哂。

例如LP270值400點，LP266值200點，咁就可以一張換兩張，咁肯定係LP266賺得多

但如果LP270值400點，LP266值300點，咁1換1就係LP270賺得多。當然實際情況可能係你三張LP270換4張LP266咁

btw 依個例子太近，我估最終無論點做LP270 定LP266，賺幅都差唔遠

應該係正股來架...

前排成個版塊集體配股

我建議keep住算，要好肯定下星期一大跌先好換更低

期結有䐷真係all in bear

牛軍今晚早啲訓
聽日安心上路

冇得睇
恐慌掟貨
只不過期結博佢頂住唔大跌

聽日開市跌成千太過火啦

但黑期同adr都跌緊千點
聽朝開相信都唔會差得遠

聽朝任大戶舞
總之咁落去 四月百業肅條

突然間諗
中國更加無能力去買美國野
一定違約

即係話中國同美國佬一年內會開戰

前幾日有人係出面已經咁講

你講完就唔會

唔會

中國鉛氣大傷
無得打

我估今次可能會全球牛市玩完
1. 中國WARS
2. 中國Trade deal 反口
3. 特朗普打落水狗
4. 中國企業唔掂
5. 中國債務違約
6. 支爆
7. 光復......

麵仔，聽日如何部署好

直上武漢

見咩買咩 發達番身睇今鋪

7500 好定熊好呢

兩樣都好

靜啦屌你

呢個時間真係比較老監.
首先爆消息果下部份經紀都放左假
聽日都未返得曬

just thinking ,
會唔會點都托住呢

聽日恒指低開低走定低開高走?

話咗件老母麵係傻閪嚟喇，揸住7500唱好

港大已研發疫苗

升番晒

聽日頂盡跌200 點

跌千點又唔係沒試過

希望如此啦

咁快手？？

要一年

支那恐怕冇咁長命

期結前最多咪跌500-600
大戶實托

無事啦 道指升番晒

因為要比連登牛軍一條生路

大戶唔會比期結跌太多

我都唔識點講

只係可以估

有無巴打前幾日牛左坐貨 等佢升返290

IG都升番哂
-9 only

港大已研發武漢肺炎疫苗！ 將率先於動物測試

武漢新型冠狀病毒肺炎已造成至少106人死亡，全中國含港澳超過4600人遭到感染，單在香港已輸入8起病例。港大醫學院估計，4至6月才是疫情高峰期，屆時全中國每天恐怕會新增至少逾20萬起個案，深圳每天可能有超過萬件。目前並無任何特效藥，針對治療新型冠狀病毒。不過香港大學微生物學系講座教授袁國勇向香港《蘋果》表示，港大微生物學系已研發新型冠狀病毒疫苗，將進行動物測試，之後進入臨床實驗。

袁國勇表示，港大微生物學系已研製新型冠狀病毒疫苗，疫苗是噴鼻式，已於國際醫學期刊發表。港大微生物學系已就兩個港大深圳醫院新型冠狀病毒病人的病毒，進入基因排序，之後在實驗中，利用病毒的表面蛋白嘗試入侵人體細胞，顯示有能力預防應感染新型冠狀病毒。下一步會進入動物實驗，之後再進行人類臨床實驗。

聽日會唔會平開

升返啦，有疫苗啦，無事啦
牛gel

IG唔跟道指回lol

唔平開都最多低開200
話左實搵新聞硬托上去

IG +55

都仲係27000樓下

如果都係造市的話
揾唔揾新聞有咩分別

分分鐘升都似

Adr -900only

聽日低開800-1000到

咪傻, 之後邊個同佢接貨
月供定MPF

美股好硬

我係咪睇錯？

港大醫學院微生物學系傳染病學講座教授袁國勇今日（28日）表示，港大微生物學系已從本港第一宗新型冠狀病毒感染輸入個案的樣本分離出病毒株，正嘗試製作含有已弱化病毒的吸入式「減活疫苗」。該系計劃在3年前已開始研製的流感吸入式減活疫苗中，加入新型冠狀病毒元素，如成功，有關疫苗將可對流感病毒和新型冠狀病毒均有保護效用。

袁國勇續說，港大微生物學系亦會利用已分離的病毒株，在動物身上試驗疫苗是否有效；製作疫苗時會非常小心，盡可能減少疫苗可能有的免疫病理學副作用。

《杭州日報》昨（27日） 報道，中國工程院院士李蘭娟稱，已成功從病人樣本中分離新型冠狀病毒，可利用病毒研製新快速診斷試劑，若成功可把化驗所需時間由3小時縮減為15分鐘至半小時，病毒亦可用於製作疫苗。李蘭娟說「病毒出來後，疫苗研製最快速度也要一個多月」，至於疫苗何時推出市場，她說要進行臨牀實驗，時間較長，沒法判斷。

袁國勇今日回應表示，內地所指的很可能是含有已死亡病毒的「滅活疫苗」，即透過培植大量病毒並用化學物質或輻射殺死病毒，將已滅活的病毒注射給動物，看是否能刺激動物產生免疫反應，再將活病毒注射給動物，看動物是否已受保護。袁國勇續說，如疫苗在多類動物身上均有效且安全，就會進入人體臨牀測試階段，最少需時一年。

大陸直接活體實驗

adr跌緊1000點

股市睇未來環境
所以千升！

有道理

adr兩幻七好硬彈上去please

師兄其實係咪假膠，留意左你好耐
而家跌緊1000點

新一年 唔撚再賭 聽日轉曬啲錢買qqq

大芋未得閒睇新聞，等多陣

造個頭肩底 但又再插？

你由我地牛軍安慰下自己啦
個個都等緊大奇蹟

haha, 我都一張大期 -1
聽日都唔知食唔食好

收到風 今晚道指表演千升
一枝巨陽燭直穿ATH

270鐵底confirmed

其實係好大槓桿
本身細期22000？按金買27000*10資產已經成12～13倍
但一張月頭價內LP 只係500點＝5000蚊左右
即係一張細期既錢可以買4張價內LC/LP，4*12＝48倍，當然結果係有機會total loss

插左成千幾點啦 呢幾日

我都想 上星期高位入咗幾隻股

又到道指一個救牛軍全家時間

窩爆晒先開，你開埋我個份

IG 已彈250點

IG +86
升勢凌厲

放棄啦 牛左多數無得救
正股就扑暈自己六月再睇，當休息下

聽日開現貨好大機係托市大棍上200點
而唔係人踩人式沽貨

ig綠燈就黎升緊100點

縮窩好易啱邊輸錢，值博率問題

問題係現貨開先見真章，人踩人incoming

一個字服 道指真係勁

無論咩事佢地都一定有公司有錢賺

上番2幻8不是夢

都話大戶邊有咁易比我呢啲傻散造淡賺錢

IG +103

大佬你講緊279 殺落來一千點

IG +169
報復式爆升

聽日淡友恐慌式補倉還牛軍一個公道

+220
低位已彈400
聽日開277以上無懸念

QQ升得好快，個個唔洗拜年喺屋企打機

過埋期結再落270
想聽日千跌睇黎都好難下

我都打算走哂d 淡倉佢

係咁升 傻淡發左幾日春夢

正常 人地真調整 唔係出事暴跌 今晚希望上返290

[member][member]提提你，3月4月會彈上高位，之後4 5 6月仆街（所有蘋果術數，股市堆理都係）之後9月上升，10 11又仆，之後再新年紅盤即有 23 落 34 上 4 5 6 7落 789 上 9 10 11 落 11 12 1上 5到6波，斷估年尾嘅大跌點都唔會衰過而家[/member][/member]

3落2 3 上
即應該食到10倍

蘋果日報啲緊急case，癌協係我目標

apple iphone 11 銷售大勝預期，納指 直指 10000, 恆指平開

估佢聽日低開1千點最後再收窄大部份跌幅

是旦，由11月底講咗咁多咁準，有幾多人理

有聽嘅上星期／28200食糊
上星期買 7500／熊啦

hsi 一定低開 多定小

屌！！係喎是旦

道指好勁唔係講笑

點都好，睇定啲先牛佢，正股就27 700 9988 1398 883（呢隻有多餘錢先買）
我會2月內全紮1

不過睇定啲先

如果7日內同個廢炎chart 咁爆就。。。。

我都唔知點判斷時機食或者鎖定利潤，諗咗兩日，想一直揸到太陽太監升返

288 我覺得

屌 老美痴線架

差不多 希望聽朝6點上到290

無錯
如果你今個月之前學識咁做，坐到上290果次就唔會坐唔定

可以理解為比一舊錢去買一個期間內輸有限依個保險

你自己都唔守自己訂ge位...下次邊有咁好彩....

有羊咪幾好
新一年祝你身體健康

聽朝平開，當發咗場夢

真牛3 無得好講

道指升又點
恆指成Q日都五跟道指玩

恆指:我同道指都五熟

侵侵連任就牛3多十年

可摸耳聽朝10點恆指上返290先

緊係上3幻啦，仲290

但我有疑問....
就算托都要有人幫手接...
無人幫手接, 得自己左手交右手點樣托

開268 10點一棍爆上290
後日303結
之後跌到仆街冚家剷

美股爆升，聽日直接上3萬點

邊個信
佢夠膽托我即刻走現貨, 大把未走

一係托住燒錢
一係唔托直插 正股蝕錢
大戶真係點都輸

我都有幾隻未走，有人托就即沽

大戶實有對沖，唔會死錯人

呢個一定，所以聽日已經諗定撈隻27

我係指你托住, 都要有人肯執貨...
咪A 基金幫手托, B 基金不停沽, 咪A 咪大鑊

道指唔係玩即日補裂口掛

我 put 緊27

鬥多錢囉
一定托嗰邊贏架咩？
丁蟹咪係沽到要跳樓
索羅斯沽 港府托 邊個贏？

開市睇下52蚊入唔入到，我轉即日同隔日反彈

大戶之間應該都會互相收風
加上佢地有哂Bloomberg 機睇到哂咩人放咩人買要捉手影應該易我地好多

升返啦

鳩 sir 你又走去投敵

港大疫苗
仲有一年先出世

遠水救五到近火

香港大學微生物學系講座教授袁國勇向《蘋果》表示，學系已研發新型冠狀病毒疫苗，將於動物測試，有望1年內臨床實驗。

跌緊啦

各位ching用緊咩股票戶口玩牛熊？
新手用恒生玩咗一個月發覺手續費真係太貴
fd介紹富途，但又唔想用支那嘢

一通

citi bank, 免佣

我仲係日本未番
呢幾日新聞清一色講肺炎
而家有左第一單本地個案佢地好驚
原本周圍都仲有口罩而家無9哂

3月就無一個健康嘅人 到時點曬併發症就可以等全滅

有冇搞錯,早就應該1到步狂買啦

幫朋友買左唔少，無諗過買來炒

好似幾正

唔想賺呢d 錢

Ig 恒指好正
上200落200

有冇人知一通個期指點SET開市不問價買入或沽
想聽日一起身沽番張先

必須品係唔應該炒
我認為係基本人格來

係 香港同中國人話唔係一家人都無人信 都咁鍾意炒必需品發死人財

呢D 錢賺左都唔開心

睇個勢聽日頂盡270，一穿應該即刻反彈

仲以為壞左

Hktv下星期先有貨 我得返十幾個罩

港資致富 密密trade

聽日呀爺有冇市？

無

疫苗係防日後等啲人唔好再中姐？

咁你係咪270溝牛

下星期一先有

一早講左大戶星期三開市前實搵到新聞托
大戶要托市
無人可以整跌個市

係。如果您已經中咗佢都係救您唔到。

如果研發時間太長，
受感染者太多，fail。
研究完未推出市面，病毒蛋白受體變化，fail。

無
岩岩換新手機試下留唔留到言
不得不說蘋果真好
傻既都識用
放係度禁一下資料就自動過
成百gb一個鐘左右搞完
重點唔洗靠電腦插線
純粹兩部機放係度等時間過

高開極低收

大量近熊

聽日都高開我切

明天有咩部署

聽日保守估計跌1000走唔甩u唔u得返就睇大戶2月想做咩倉

加沽

7500 開市即買先

我嘅意思話，你自己有冇存貨， 冇就應該一落機就買
冇話攞嚟炒
我媽去台灣 仲戇居居， 佢一到步即刻叫佢買六合
一番到嚟台灣即刻禁口罩出境

跟隊

gdmg

幾時開學

中小學停課

媽咪都要留喺屋企湊我

熊孩子不用湊 今天都長大了

等陣開咩呢

ig上翻晒
牛軍又gel

牛軍準備好未

咪又27000
上咩番哂

牛軍們今日諗住點部署

準備去IFC

等睇開市276

開市似會有爆升棍

正路係低開爆上
除非一開波有人踩人棍
但尋晚ig咁穩
唔似會有人踩人棍

呢幾日辛苦你喇
日日都出晒力咁反燈

大陸未開市，唔知幾時先開返，大陸佬沽定港股拎錢

今日收市前收270以上係咪可以入牛

求下大戶開市比我平淡倉

我想大戶比個位我平倉

你開市不問價平囉

由新型冠狀病毒引發的「武漢肺炎」疫情持續擴散，截至午夜，重災區湖北省新増840宗確診個案，令省內總染病個案增加至3554宗，全國累計至超過5500宗，131人死亡。

真正既遊戲都未開始

電腦大爆炸

2月重頭戲

千跌之日到了

股災啦

收到風 今日千跌

一開始跌咗1000點🤪

最後逃生門

唔洗收風
今日千跌

牛軍巴打去晒邊

跌 往死裏跌

唔好咁啦

仆你個街 一通死死地SER

買騰仔就得啦
又單機

熔斷機制領先全港

唉
啲正股無啦啦跌手4%

冷靜下先啦

咪撚溶斷
一陣夾上500果時平唔到倉就仆街

5張大期PUT準備

好擔心佢地

今日開市 269 > 中午 274 > 收市 265

競價熊仔升左差唔多100格

有冇人追沽沽到zero

我成cash都跌左1.3%

跌

個個喺屋企打機

牛軍要靠一陣枝夾上棍逃生,我諗有273-274

期結後似會跌

大膽講句
1500點收都唔奇
聽日再跌

低開986點

期指開27010

官方數字: 肺炎確診5974宗 死亡132人 疑似個案9239宗

慢慢升緊 手持熊應該點玩

傻淡夢已完

追牛不問價

應該會開275

開市牛得

牛軍唔驚 開市會轉燈

期指夾夾夾

一沽再沽
只想沽到生命裡一分一秒

QQ好硬喎

271

巨棍大爆升

牛 G E L 牛 牛 哈

畀盡275就會收皮

岩，加沽機會

熊軍悔改未

投降啦
要加沽啦

期結前頂住

睇下開市老散走得快定大戶托得快

冇事啦升返晒，買牛日日賺

睇嚟真係可以追牛

絕對相信一開個下已經係dh
你見搶糧搶口罩
危機意識好強
唔信大戶托到

咁多牛皮熊

走鬼呀！！！

848

果然開市係爆上棍而唔係人踩人棍
熊軍睇路

800點

你認真

即月既倉本身都平得7788
下月又未開...
大戶︰俾埋我上車先啦

Yahoo 頭版：已研發疫苗

屌 隻7500 食左成1.幾%
垃圾股

QQ ADR低10蚊
正常開市會隊一下

轟呀！！ 低開八百點

現貨一開托番上395-400,借機托HSI上275

700跌0.41%
HSI最多跌100點

前2日股災,今日就升災,股市真係變幻莫測

Hi牛皮熊

爆拉

繼續跌

開現貨後期指一上27250即走

仲有4分鐘

LP 冇人同我對

算唔算人踩人

人踩人incoming

牛軍信念

期指托到咁
邊有人踩人
5分鐘無陰燭好難話人踩人

老母面 買牛果然夠曬燈

熊軍點部署

算，北水cash out 緊

港股會唔會做提款機?

一陣all in即月LP268

今日似乎係低吸ESR 既好機會

不問價 入牛？

272

1m成交量做低差唔多8%價

就算大戶要沽都係慢慢沽

屌 1000都無

上面唔開點北水？

排17.6 排唔到啦
cry

垃圾輪商唔出價

熊軍人踩人

隻野啲莊係咁收貨.
跌7% 真係大特價

屌條線係個底度啲圖好撚難睇

我call put 都一齊升

托得好肉酸

你覺得真係得正常玩法？

暫時未係action time
等多一陣先

17.6 一眨眼就冇左

唔正常點玩都得啦

美團會唔會大升？ 宜家大陸仔都唔出門 好多人叫外賣

騰訊托撚住咗 證明大陸好驚香港市冧

加沽時機

騰訊轉燈

會唔會升返一半

靠佢黎播毒 跌

升災

加左牛睇275

27230加左沽

真係死人冧樓都唔跌

平時做淡我笑住做
今日做淡係喊
原因係好似發緊死人財

大陸 香港都吹緊一陣肺炎好風 疫苗已研究到 係度測試緊

正呀 放晒熊仔
等睇表演

好多特價貨。。

似唔似托高 比大戶放貨？ 晏d再大插

牛牛點買2月期指 搵唔到

要做都要時間

支那等唔切

一個月可以搞到百業肅條

跌少當WIN啦, 仲諗住升

插得

酒店出行單車蝕返

999011

一通又死左，on9

A50被大戶/大陸托緊

冇得買既? 想沽張細期

牛軍比啲力呀

我估10點前托完
打後要小心

273啦已經

聽日有新熊

想走熊啦

咩no? 牛牛搵唔到

中唔中呢唔知

273...沽得未

走哂d 熊鎖利潤先

返咗手極牛

屌你老母呢啲垃圾市仲玩嚟做乜

大陽燭

Thx

今日280收

要一年先clinical test

273又加左沽
275全部止蝕

好彩有信念

271大戶不死牛

我都係

未走熊嘅淡友腳震未

諗住追到負1000點左右

未

呢個好玩

走左想再入

來吧
未驚過

金沙呢？

引牛時段結束

升緊

金沙未聽到，要問下先知，不過都係遲同早公布既分別

鳩sir好重注

160k

永利就出左公告，比員工可以選自願放假
銀河如無意外都係呢幾日會跟

信心
268

咩事

鳩蛇諗住268全走？

實到 今日又多1500單

273沽又汁

千跌！啪啪啪

睇嚟今日磨足一日

當我地乞衣?

跌得700

疫証緊係要搶公仔麵

700好多大户買/

好悶呀可唔可以快d碌落山

排定28235 +1 先

快手托完落山啦

仲唔食熊？小心變熊屍

天災人禍概念股

+1 中

係啦，畫個島頂比熊軍打飛機

屌
走熊先
希望幫到大家跌佢老母
我次次一走貨就跌

識玩

笑死

700勁撚到，平行時空緊

邊個熊佢死邊個

沒有天災，只有人禍

gggggggggggggggggggggggggg

你睇下日清

咁玩法
大戶玩埋個市
相信往後越來越少人玩港股
咁控制法

手持263 50手牛點算好

淡友有無懷疑緊人生，沙士都跌唔爆

騰訊轉燈...

Sorry 我唔信賭仔唔玩

好on9

大戶不停捧700

突然出左兩棍大陰

大户玩哂

有無平醫fan

因為我走左

托唔住啦'

鳴

但諗深一層剩係沙士一個消息由292跌到270又好似真係差唔多

only 700 green

應該係我走左幫大家

一開走哂熊
等彈到275再開過

灰機,睇岩市都無用
大戶一句唔比你賺就唔比你賺

但今次會有好多問題..
唔係SAR 果款..

仲玩港股係on9仔

十點半跌幅擴大

我啲long put hold 實佐個價, 根本唔比你放

15 分鐘仲係個range度行緊

咁搞法
相信大陸下星期開市都唔會跌好多
外圍托到仆街
大陸似乎真係唔想比佢爆
估計熊軍有食好食
人為股市
唔係自由市場黎

鳩 sir 好似唔太開心
我仲有80% 沽未放, 宜家睇緊正股

QQ 你玩晒啦

要升都係等外圍訓醒 唔好諗啦

牛軍上！

高招，輸就唔開

700會唔會太假

266返黎撈平貨

我走哂
因為個市根本係人為
做市做到咁出面
Qq憑咩轉燈
衰過去澳門

根本外資都買緊，咪輸打贏要喇

升$2 on9
但跌多50點

我明, 我今朝入佐 1手 700 熊, 被挾中

QQ救市真係多L謝曬

因為唔洗講大家都知佢要指數升要托邊幾隻就夠

期指range 27317 high and low 27166

托緊期結咋

有冇人加熊？

雖然我過夜熊
但贏得唔夠爽
同預計269-270
我27220食哂

No know English, Cantonese pls

差D想入,見D大戶有入冇出,即刻五敢買

咪係
如果往後兩星期仲升既我就信你呢個睇法
因為買貨唔會買1-2日

qq咩事

咁咪即管信念熊揸到尾囉

成半個中國停罷，今日如果只係跌700，其實係跌好少

好撚肉酸

騰訊獨力
撐起恒指

本身係sh
越睇越唔憤氣
比佢撚狗咁撚
新年流流

期一到27200即彈
好撚大力
心係買牛
但唔想比錢大戶狗閪賺
今日只睇唔買

我食哂先，等佢聽日回就再入

睇你頂得幾撚耐

大戶拓到出晒面，聽日又黎？

而家入熊 最多食到267左右 不如等佢跌完再瘋狂撈上

有大型傳染病果段時期都會升 信不信由你

290跌到272 差唔多啦

頂撚死你。。

superman。。

頂唔到啦

好多人真係撈底
但真係底嗎?

70托唔住啦

700幾時變左避險股

正股一定唔撚會買
賺少好過輸多

我睇收274

未開市預270上落
依家大戶咁造市
我估唔透收咩
唯一股市必勝法
及早離場......

不要騰，只要信

下面個裂口都未補
係睇回到幾多

大戶好黑暗

無咩誠意，雖然期結在即

睇星期一阿爺點啦

好悶

上面應該2月3先開市 如果唔再延期
到時開始走貨先黎料

272好堅硬

信..... 信

咁可以升未

but not this time

1137

laterlater

好悶今日來回得200點 無錢開飯

上證都未開市
利申好友

開車

悶到仆街

投降,平左倉,食得750點,扣左成本得263K利潤
大戶我屌你老母,你好野,造市造到咁能樣真係痴撚線

放假前入咗1137個post 跟風買咗兩手

食第二轉

我已經排緊二手飯，今日好多人爭

睇岩哂市,中埋大利淡消息,大戶咁撚樣都可以夾番我,仆街

賺廿幾萬都屌大戶老母

開車上273？

你有玩上年無理由未見識過下化？
賺咁多仲想點

老老實實 其實理論上件事影響都未完 咁就升番 都cls
利申平左一半淡倉

shortput jor.....

佢好似有對沖

個倉跟大市跌都痛啦
-2.29％now

關咩事，係班熊軍豬隊友太驚捨你而去咋

大棍升
今次d熊唔跌既

我仲未走

又見證一次期結大過天

睇熊軍表演平倉

你岩
冷靜落黎,其實執左好多
係咁耐以黎最大單profit
熄機自己冷靜下先

仲唔走人踩人

那有對沖
所有SP今日全部開始入肉

跌唔落牛軍反攻係時候

岩
牛gel

今日轉佢老母燈

隻牛無啦啦自己郁兩格既

拉到咁隻牛都唔跳

轉燈又誇張左收上275啦

1137 1475 cls

玩左幾多囡囡

但260講緊係1200點以外，除非你真係下個月睇到非常淡 / 肯定半個月之內到價
唔係既話尋晚都講過，如果月尾先到260你時間值會輸死